細佬竟然問我點解金會庸....

今日食完飯
我= 阿爸= 細佬=

細佬：阿爸我可唔可以玩fifa

阿爸：打乜能野機，得閒睇多d金庸

然後好嬲咁跳走左

細佬問我：乜金會溶架咩，老師又話真金不怕紅爐火

我：根據哥倫比亞大學研究，只要溫度能持續達到1100度就可以將金融化

細佬即刻入房拎左阿媽嘅金探子入廚房，到宜家都未出黎

唉，宜加d細佬，連金庸都唔識

強烈建議tvb翻拍部金庸作品，話曬金庸都係香港武俠界之光

on9

希望金庸長命百歲

中文科應該要讀金庸經典

負評一定係垃圾on9古龍迷

雖然你似係假膠 但認同呢一句

金庸都入教科書
咁動漫都得啦
ON9

開頭嘅icon代表說明係咩意義?

收皮啦 死毒能
武俠小說呢d高級野唔啱你

睇金庸學中文

學到個5*番黎

應該係屈字數 除非唔係

抵你拎星